### What is this repository for? ###

Kolejna partia kodu wrzucana zamiast pushowania Bo git nie działa :(
Pseudo baza danych z pliku JSON, utzymywana "pretty" pliku
Nowe funkcjonalności, w tym momencie:
-zakładanie konta;
-zmiana danych;
-dokonywanie przelewu (na numer konta w pliku JSON)
-zakładanie i zamykanie lokaty (pomiar czasu, lokata kapitalizowana co 5 minut dla sprawdzenia kapitalizacji)

Praca w konsoli przebiega bez potrzeby kończenia programu, tj można swobodbie tworzyc nowe konta i przelogowywać sie 
bez odświeżania